{
  "questions": [
    {
      "id": 1,
      "question": "Qual é o maior planeta do sistema solar?",
      "options": [
        "Terra",
        "Júpiter",
        "Saturno",
        "Marte"
      ],
      "answer": 1,
      "categoryIds": [],
      "difficulty": "fácil",
      "userId": 3
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "Quem pintou a Mona Lisa?",
      "options": [
        "Leonardo da Vinci",
        "Michelangelo",
        "Van Gogh",
        "Picasso"
      ],
      "answer": 0,
      "categoryIds": [],
      "difficulty": "fácil"
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "Qual é o elemento químico representado pelo símbolo 'O'?",
      "options": [
        "Ouro",
        "Oxigênio",
        "Osmium",
        "Óxido"
      ],
      "answer": 1,
      "categoryIds": [],
      "difficulty": "fácil"
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "Qual país é conhecido como a terra do sol nascente?",
      "options": [
        "China",
        "Japão",
        "Coreia do Sul",
        "Tailândia"
      ],
      "answer": 1,
      "categoryIds": [],
      "difficulty": "fácil"
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "Qual é a capital da França?",
      "options": [
        "Londres",
        "Berlim",
        "Paris",
        "Roma"
      ],
      "answer": 2,
      "categoryIds": [],
      "difficulty": "fácil"
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "Quem escreveu 'Dom Quixote'?",
      "options": [
        "Miguel de Cervantes",
        "William Shakespeare",
        "Jorge Luis Borges",
        "Gabriel García Márquez"
      ],
      "answer": 0,
      "categoryIds": [],
      "difficulty": "normal"
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "Qual é o maior oceano do mundo?",
      "options": [
        "Atlântico",
        "Pacífico",
        "Índico",
        "Ártico"
      ],
      "answer": 1,
      "categoryIds": [],
      "difficulty": "normal"
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "Qual é a fórmula química da água?",
      "options": [
        "H2O",
        "CO2",
        "O2",
        "H2SO4"
      ],
      "answer": 0,
      "categoryIds": [],
      "difficulty": "fácil"
    },
    {
      "id": 9,
      "question": "Quem foi o primeiro homem a pisar na Lua?",
      "options": [
        "Buzz Aldrin",
        "Neil Armstrong",
        "Yuri Gagarin",
        "John Glenn"
      ],
      "answer": 1,
      "categoryIds": [],
      "difficulty": "normal",
      "userId": 7
    },
    {
      "id": 10,
      "question": "Qual é o idioma mais falado no mundo?",
      "options": [
        "Inglês",
        "Espanhol",
        "Chinês Mandarim",
        "Hindi"
      ],
      "answer": 2,
      "categoryIds": [],
      "difficulty": "normal"
    },
    {
      "id": 11,
      "question": "Qual é o número atômico do hidrogênio?",
      "options": [
        "1",
        "2",
        "3",
        "4"
      ],
      "answer": 0,
      "categoryIds": [],
      "difficulty": "fácil"
    },
    {
      "id": 12,
      "question": "Em que ano ocorreu a Revolução Francesa?",
      "options": [
        "1789",
        "1776",
        "1804",
        "1815"
      ],
      "answer": 0,
      "categoryIds": [],
      "difficulty": "normal",
      "userId": 5
    },
    {
      "id": 13,
      "question": "Qual é o animal terrestre mais rápido do mundo?",
      "options": [
        "Leão",
        "Cavalo",
        "Guepardo",
        "Antílope"
      ],
      "answer": 2,
      "categoryIds": [],
      "difficulty": "fácil"
    },
    {
      "id": 14,
      "question": "Qual é a montanha mais alta do mundo?",
      "options": [
        "Monte Everest",
        "K2",
        "Kangchenjunga",
        "Makalu"
      ],
      "answer": 0,
      "categoryIds": [],
      "difficulty": "fácil"
    },
    {
      "id": 15,
      "question": "Quem desenvolveu a teoria da relatividade?",
      "options": [
        "Isaac Newton",
        "Albert Einstein",
        "Galileu Galilei",
        "Nikola Tesla"
      ],
      "answer": 1,
      "categoryIds": [],
      "difficulty": "normal"
    },
    {
      "id": 1747331136176,
      "question": "Qual o maior osso do corpo humano?",
      "options": [
        "Fêmur",
        "Tíbia",
        "Rádio",
        "Clavícula"
      ],
      "answer": 0,
      "categoryIds": [],
      "difficulty": "fácil",
      "userId": 11
    },
    {
      "id": 1747331316924,
      "question": "Qual o menor osso do corpo humano?",
      "options": [
        "Martelo",
        "Bigorna",
        "Estribo ",
        "Tíbia"
      ],
      "answer": 2,
      "categoryIds": [],
      "difficulty": "normal"
    },
    {
      "id": 1747340712377,
      "question": "Onde fica o muro de Berlim?",
      "options": [
        "Pequim",
        "Berlim",
        "Amsterdã",
        "Nova York"
      ],
      "answer": 1,
      "categoryIds": [],
      "difficulty": "fácil"
    },
    {
      "id": 1748118493120,
      "question": "Qual a fórmula química do ácido sulfúrico?",
      "options": [
        "HSbF₆",
        "HCl",
        "C₆H₈O₇",
        "H₂SO₄"
      ],
      "answer": 3,
      "categoryIds": [],
      "difficulty": "normal",
      "userId": 1
    },
    {
      "id": 1748121674466,
      "question": "Quantos mols existem em 36 gramas de água (H₂O)?",
      "options": [
        "4 mols",
        "3 mols",
        "2 mols",
        "1 mol"
      ],
      "answer": 2,
      "categoryIds": [],
      "difficulty": "difícil",
      "userId": 1
    }
  ]
}